周星馳/王祖藍part 騎呢怪引你笑，張衛健/占基利part 型男索女引你笑

跟本唔同層次唔同lv

張偉健唔係part mk之霸謝霆鋒，就係part 天生韓仔相洪永城，仲有幾套係part 一班索女

除左搞笑之餘仲養埋眼

唔似得周星馳/王祖藍，part 住d騎呢怪/奇行種引你笑

個人認為張衛健絕對不在周星馳之下

全港靚仔得黎又搞笑既就係得周星馳同張偉健，我諗唔到理由唔搵佢一年拍一套tvb 劇集

Tvb 出錢請佢做戲好過出錢搵王晶幫手拍戲啦屌

其他人做係
佢做唔係